{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074437",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "바다김밥 중앙점"
    },
    "text": "海のり巻きは常に多くの関心と愛を受け、地域の特色を盛り込んだ特別な料理を提供しています。 海のり巻きでしか味わえない異色の味は、お客様からいただいたご意見をもとにますます発展しています。 海のり巻きは再び麗水を訪れたくなるお店で、見られなかった味と経験を提供したいと思います。 営業時間は毎日08:00から19:00までで、年中無休で営業しています。 麗水鎮南館の下に降りてきた後、パリバゲット路地の中に入ると簡単に海のり巻きを見つけることができます。 メニューには海風よもぎミルクティーセット(14,000ウォン)、海風よもぎミルクティー(25個、野菜を除く)(19,000ウォン)、ダルマエビわかめスープ(1人前)(7,000ウォン)、高菜キムチミルクティー(1人前)(5,000ウォン)、海風よもぎミルクティー(7,000ウォン)、海風よもぎリアルチョコミルクティー(8,000ウォン)、高菜えびわかめスープ(5個、中華人民海苔巻き。 麗水への旅の始まりと終わりを海のり巻きとお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00から19:00までで、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "海のり巻きを提供しているお店の場所はどこですか？",
            "answer": "麗水鎮南館の下に降りてきた後、パリバゲット路地の中に入ると簡単に海のり巻きを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "メニューには海風よもぎミルクティーセット(14,000ウォン)、海風よもぎミルクティー(25個、野菜を除く)(19,000ウォン)、ダルマエビわかめスープ(1人前)(7,000ウォン)、高菜キムチミルクティー(1人前)(5,000ウォン)、海風よもぎミルクティー(7,000ウォン)、海風よもぎリアルチョコミルクティー(8,000ウォン)、高菜えびわかめスープ(5個、中華人民海苔巻きがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんな特色がありますか？",
            "answer": "海のり巻きは常に多くの関心と愛を受け、地域の特色を盛り込んだ特別な料理を提供しています。海のり巻きでしか味わえない異色の味は、お客様からいただいたご意見をもとにますます発展しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は再訪したくなる理由を教えてください。",
            "answer": "海のり巻きは再び麗水を訪れたくなるお店で、見られなかった味と経験を提供したいと思います。"
        },
        {
            "question": "このお店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、営業時間は毎日08:00から19:00までで、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "海のり巻きを見つけるためにどこに行けばいいですか？",
            "answer": "麗水鎮南館の下に降りてきた後、パリバゲット路地の中に入ると簡単に海のり巻きを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューを教えてください。",
            "answer": "メニューには海風よもぎミルクティーセット(14,000ウォン)、海風よもぎミルクティー(25個、野菜を除く)(19,000ウォン)、ダルマエビわかめスープ(1人前)(7,000ウォン)、高菜キムチミルクティー(1人前)(5,000ウォン)、海風よもぎミルクティー(7,000ウォン)、海風よもぎリアルチョコミルクティー(8,000ウォン)、高菜えびわかめスープ(5個、中華人民海苔巻きがあります。"
        },
        {
            "question": "お店の特色は何ですか？",
            "answer": "海のり巻きは常に多くの関心と愛を受け、地域の特色を盛り込んだ特別な料理を提供しています。海のり巻きでしか味わえない異色の味は、お客様からいただいたご意見をもとにますます発展しています。"
        },
        {
            "question": "再訪したくなる理由は何ですか？",
            "answer": "海のり巻きは再び麗水を訪れたくなるお店で、見られなかった味と経験を提供したいと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 744
    }
}